葉瘤姐（亡黨）

新username 有人用咗未

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止